import { FaShieldAlt } from "react-icons/fa";
import { FaBullhorn, FaCloud, FaDatabase, FaTowerBroadcast, FaWifi } from "react-icons/fa6";
import {
    FaHeadset,
    FaUserShield,
    FaFileContract,
    FaUserLock,
    FaNetworkWired,
    FaTachometerAlt
} from "react-icons/fa";

import {
    FaGlobe,
    FaEthernet,
    FaTv,
} from "react-icons/fa";

export const LOGO = import.meta.env.VITE_LOGO;

export const IMG_SLIDE_URL = [{
    id: 1,
    url: 'https://images.pexels.com/photos/853151/pexels-photo-853151.jpeg?_gl=1*x16sns*_ga*NjA4NjMzMzE5LjE3NjIyNDUyMTc.*_ga_8JE65Q40S6*czE3NjIyNDUyMTYkbzEkZzEkdDE3NjIyNDUyNTIkajI0JGwwJGgw'
},
{
    id: 2,
    url: "https://miro.medium.com/v2/1*EisBRyxxCrOmTQ9bHAZnMQ.jpeg"
},
{
    id: 3,
    url: "https://media.istockphoto.com/id/1186955933/photo/sign-of-the-wireless-technology.jpg?s=612x612&w=0&k=20&c=j_ms9Ny6JddYQj6aHnwlSq1MAV1IeLuxiN2cdwuXGJE="
},
{
    id: 4,
    url: "https://www.shutterstock.com/image-photo/wifi-internet-access-concept-business-260nw-2415780575.jpg"
},
{
    id: 5,
    url: "https://primex.com/wp-content/uploads/2018/12/blog-mesh-networks.jpg"
},
]

export const packagesData = [
    {
        "id": 1,
        "speed": "100MBPS",
        "price": "2151.00",
        "validity": "3 months",
        "data1": "GST extra",
        "data2": "Equipment Priced Separately"
    },
    {
        "id": 4,
        "speed": "50MBPS",
        "price": "4788.00",
        "validity": "12 months",
        "data1": "GST extra",
        "data2": "Equipment Priced Separately"
    },
    {
        "id": 15,
        "speed": "200MBPS",
        "price": "7188.00",
        "validity": "12 months",
        "data1": "GST extra",
        "data2": "Equipment Priced Separately"
    },
]

export const FAQ = [
    {
        q: "Which wifi is best for home?",
        a: `Globalfibertel offers high-speed, reliable WiFi that’s perfect for modern homes—whether you’re streaming, working, or gaming.`
    },
    {
        q: "Which is best broadband?",
        a: `Globalfibertel is trusted for its fast speeds, low downtime, and dependable customer service, making it a top broadband choice.`
    },
    {
        q: "Which is the best internet service provider?",
        a: `Globalfibertel stands out for its 100% fiber network and consistent high-speed performance across multiple cities in India.`
    },
    {
        q: "Which is the best internet connection?",
        a: `Globalfibertel offers high-speed, reliable WiFi that’s perfect for modern homes—whether you’re streaming, working, or gaming.`
    },
    {
        q: "How to measure internet speed?",
        a: `Globalfibertel users can test their speed easily via the global app or website, or use trusted tools like Speedtest.net.`
    },
    {
        q: "How to measure broadband speed?",
        a: `Globalfibertel Fibernet customers can check broadband speed in real time using the in-app speed test or standard online tools.`
    },
    {
        q: "Which is the best internet connection near me?",
        a: `ACT Fibernet is available across major cities, offering strong local connectivity and fast, stable internet.`
    },
]

export const ourServices = [
    { text: "Broadband", icon: FaTowerBroadcast },
    { text: "Wifi connection", icon: FaWifi },
    { text: "Data services", icon: FaDatabase },
    { text: "Cloud services", icon: FaCloud },
    { text: "Cyber security", icon: FaShieldAlt },
    { text: "Marketing services", icon: FaBullhorn }
];


export const importentLinks = [
    { text: "Support", icon: FaHeadset },
    { text: "Privacy & Policy", icon: FaUserShield },
    { text: "Terms & Conditions", icon: FaFileContract },
    { text: "Parental Control", icon: FaUserLock },
    { text: "Our Network", icon: FaNetworkWired },
    { text: "Our Network Performance", icon: FaTachometerAlt }
];

export const OurProducts = [
    { text: "Internet", icon: FaGlobe },
    { text: "Cables", icon: FaEthernet },
    { text: "OTT", icon: FaTv },
    { text: "Security", icon: FaShieldAlt },
    { text: "Cloud Services", icon: FaCloud }
];

const qaList = [
    {
        question: "What services do you offer?",
        answer: "We offer high-speed broadband, WiFi connectivity, fiber internet, leased lines, OTT packages, cloud services, and cyber security solutions."
    },
    {
        question: "Do you provide fiber internet?",
        answer: "Yes, we provide ultra-fast fiber broadband with speeds up to 1 Gbps depending on your location."
    },
    {
        question: "What areas do you serve?",
        answer: "We serve multiple cities across India. Please share your location to check availability."
    },
    {
        question: "How can I get a new connection?",
        answer: "You can request a new connection by contacting our support team or filling out the online form on our website."
    },
    {
        question: "What documents are required for a new connection?",
        answer: "You need a valid ID proof (Aadhaar/PAN) and address proof."
    },
    {
        question: "How long does installation take?",
        answer: "Installation typically takes 24–48 hours depending on your location."
    },
    {
        question: "What broadband plans do you have?",
        answer: "We offer multiple plans based on speed and validity (3 months, 6 months, 12 months). Please visit our Plans section for details."
    },
    {
        question: "Why is my internet speed slow?",
        answer: "Speed may slow due to network congestion, WiFi issues, or device limitations. Try restarting your router."
    },
    {
        question: "How can I check my internet speed?",
        answer: "You can check your speed using online tools like SpeedTest.net or Fast.com."
    },
    {
        question: "How can I pay my bill?",
        answer: "You can pay online through UPI, credit/debit cards, or directly at our office."
    },
    {
        question: "Can I get a bill receipt?",
        answer: "Yes, after payment, a receipt will be sent to your registered email."
    },
    {
        question: "Do you offer refunds?",
        answer: "Refunds depend on plan terms. Please contact support for more details."
    },
    {
        question: "My internet is not working",
        answer: "Sorry for the trouble. Please restart your router. If the issue continues, our technical team will assist you."
    },
    {
        question: "How can I contact customer support?",
        answer: "You can call +91 9705-9999-72 or email support@globalfibertel.com."
    },
    {
        question: "How to raise a complaint?",
        answer: "You can contact support or create a service request through our website."
    },
    {
        question: "How do I restart my router?",
        answer: "Power off the router, wait 10 seconds, then power it on again."
    },
    {
        question: "My WiFi keeps disconnecting",
        answer: "This may be due to weak signal or interference. Try repositioning the router or restarting it."
    },
    {
        question: "Can I change my WiFi password?",
        answer: "Yes, you can log in to your router admin page or ask our team to assist you."
    },
    {
        question: "Do you provide OTT subscriptions?",
        answer: "Yes, we offer OTT bundles with premium platforms depending on your plan."
    },
    {
        question: "How to activate OTT services?",
        answer: "Once your plan is activated, you will receive activation links via SMS or email."
    },
    {
        question: "Do you provide leased line connections?",
        answer: "Yes, we provide dedicated leased lines for businesses with SLA and guaranteed uptime."
    },
    {
        question: "What is your uptime guarantee?",
        answer: "Our enterprise plans offer up to 99.9% uptime guarantee."
    },
    {
        question: "What is fiber broadband?",
        answer: "Fiber broadband uses optical fiber to deliver high-speed internet with low latency."
    },
    {
        question: "What is the difference between upload and download speed?",
        answer: "Download is how fast you receive data, upload is how fast you send data."
    },
    {
        question: "What is bandwidth?",
        answer: "Bandwidth is the maximum data transfer capacity of your internet connection."
    },
    {
        question: "How can I update my mobile number?",
        answer: "Share your new number with our support team for verification."
    },
    {
        question: "How do I check my data usage?",
        answer: "You can check usage through your customer portal or by contacting support."
    },
    {
        question: "What is your support number?",
        answer: "Our support number is +91 9705-9999-72."
    },
    {
        question: "What is your office address?",
        answer: "Plot 46, 5th Floor, VIP Hills, Hi-Tech City, Madhapur, Hyderabad, Telangana - 500081."
    },
    {
        question: "What is your support email?",
        answer: "You can reach us at support@globalfibertel.com."
    }
];
